全世界女仔入黎

我有樣野好想問女仔:
本身係朋友黎 如果個男仔同你表白 但你無接受佢
你地女仔角度 會繼續做朋友？定會絕交？

Awk到出汁
如果仲做fd姐係當你兵仔ja

臭西:有兵唔係唔收呀
好女仔: 不了 做朋友比假希望你仲唔好

咁表白完 唔受就絕交就咪好On9

食得鹹魚